
/* Crash report email body placeholder */
"<Please provide as much details as possible about what you were doing when the crash occurred.>" = "<Please provide as much details as possible about what you were doing when the crash occurred.>";

/* Support email body placeholder */
"<Please state your question or problem here>" = "<Please state your question or problem here>";

/* An error message */
"A server installation could not be found. Check the server address." = "A server installation could not be found. Check the server address.";

/* Acknowledgements */
"Acknowledgements" = "Acknowledgements";

/* Title of alert for adding a category */
"Add Category" = "카테고리 추가";

/* Item to show all notes */
"All" = "모두";

/* A menu action
   A menu option for cancelling */
"Cancel" = "취소";

/* Header title, categories */
"CATEGORIES" = "CATEGORIES";

/* 'Category' menu item */
"Category" = "카테고리";

/* Action to change category of a note */
"Category..." = "카테고리...";

/* Action to change category of a note */
"Change Category..." = "카테고리 변경...";

/* An error message */
"Check username and password." = "유저 이름과 비밀번호를 확인하세요.";

/* Title of a button allowing the user to close the login screen and sync with the server */
"Close & Sync" = "닫고 & 동기화";

/* Crash report email subject */
"CloudNotes Crash Report" = "CloudNotes Crash Report";

/* No comment provided by engineer. */
"CloudNotes crashed last time it was launched. Do you want to send a report to the developer?" = "CloudNotes가 저번 실행되었을 때 문제가 발생했습니다. 개발자에게 제보하시겠습니까?";

/* Support email subject */
"CloudNotes Support Request" = "CloudNotes 지원 요청";

/* A button title */
"Connect" = "연결";

/* Status information, connected */
"Connected to Notes on the server" = "서버의 노트에 연결됨";

/* An error message title */
"Connection failure" = "연결 실패";

/* Alert view title */
"Crash Detected" = "충돌 확인됨";

/* Action to delete a note */
"Delete" = "삭제";

/* A menu action */
"Delete Note" = "노트 삭제";

/* Prompt on alert for adding a category */
"Enter a name for the new category" = "새 카테고리의 이름을 입력하세요";

/* The title of an error message */
"Error Adding Note" = "노트 추가 오류";

/* The title of an error message */
"Error Deleting Note" = "노트 삭제 오류";

/* The title of an error message */
"Error Getting Note" = "노트 가져오기 오류";

/* The title of an error message */
"Error Syncing Notes" = "노트 동기화 오류";

/* The title of an error message */
"Error Updating Note" = "노트 업데이트 오류";

/* The title of an error message */
"Error Updating Notes" = "노트 업데이트 오류";

/* An error message */
"Failed to connect to a server. Check your settings." = "서버 연결에 실패했습니다. 설정을 확인하세요.";

/* Item to show favorite notes */
"Favorites" = "즐겨찾기";

/* A menu option for plain sharing in html format */
"HTML" = "HTML";

/* A status label indicating that the user is logged in */
"Logged In" = "로그인됨";

/* Header title, main */
"MAIN" = "MAIN";

/* A menu option for sharing in markdown format */
"Markdown" = "마크다운";

/* The title of a new note */
"New note" = "새 노트";

/* No comment provided by engineer. */
"No thanks" = "No thanks";

/* Status information, not connected */
"Not connected to Notes on a server" = "서버의 노트에 연결되지 않음";

/* A status label indicating that the user is not logged in */
"Not Logged In" = "로그인되지 않음";

/* Message about not being logged in */
"Not logged in" = "로그인되지 않음";

/* Title of alert to change title */
"Note Title" = "노트 제목";

/* An error message */
"Notes could not be found on your server. Make sure it is installed and enabled" = "노트를 서버에서 찾을 수 없습니다. 설치되었고 활성화되었는지 확인해주세요";

/* An error message title */
"Notes not found" = "노트 발견되지 않음";

/* Button, OK */
"OK" = "OK";

/* Title for Open In activity */
"Open In..." = "Open In...";

/* A menu option for sharing in plain text format */
"Plain Text" = "평문";

/* A message
   A message to check network connection */
"Please check network connection and login." = "네트워크 연결을 확인하고 로그인해주세요.";

/* A button title */
"Reconnect" = "다시 연결";

/* Action to change title of a note
   Caption of Rename button */
"Rename" = "이름 변경";

/* Message of alert to change title */
"Rename the note" = "노트 이름 바꾸기";

/* Action to change title of a note */
"Rename..." = "이름 변경...";

/* A menu option for sharing in rich text format */
"Rich Text" = "형식 있는 텍스트";

/* Placeholder text when no note is selected */
"Select or create a note." = "선택하거나 노트를 생성하세요.";

/* Alert title for selecting server brand */
"Server" = "Server";

/* An error message title */
"Server not found" = "서버 발견되지 않음";

/* A message title */
"Server Reachable" = "서버 연결 가능";

/* Title of a menu with sharing options */
"Share Note As" = "노트 공유하기";

/* A message title */
"Success" = "성공";

/* A message */
"The network connection is working properly." = "네트워크 연결이 정상적으로 작동하고 있습니다.";

/* An error message */
"The note does not exist" = "노트가 존재하지 않음";

/* Alert message for selecting server brand */
"Unable to automatically detect type of server.\nPlease select:" = "Unable to automatically detect type of server.\nPlease select:";

/* A message title
   The title of an error message */
"Unable to Reach Server" = "서버에 연결할 수 없음";

/* An error message title */
"Unauthorized" = "Unauthorized";

/* Text displayed for notes not assigned to a category */
"Uncategorized" = "카테고리 없음";

/* Message with Notes version, product name and version */
"Using Notes %@on %@ %@." = "%@on %@ %@ 에서 노트 사용 중.";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes, please!" = "Yes, please!";

/* A message */
"You are now connected to Notes on your server" = "당신의 서버의 노트에 연결되었습니다";
